所有人818下午2點見

而家中央已經將香港人同大陸人搞到對立左，大陸網上講到明14億人對我地750萬人。面對呢個情況，我地有d輸蝕。

又話乜鳩日後將香港變成廣東深圳市香港街道辦事處。而且完全忘記當年改革開放，香港人幫左大陸幾多，一味話沒有中央大陸人民，香港邊有咁繁榮。又將所有岀過來上街遊行既人都歸類為廢青，將黑白顛倒。

而家除左五大訴求外，我地要俾大陸仔、全世界知道，我地香港人係團結一致，明辨是非，我們係有上街遊行既權利，大家一齊岀來，香港加油！

下午2點維園見，黑雨、八號風球都照去

吹雞，全部冷氣軍師，毒撚，今日帶多個尿袋出嚟唔出嚟一世溝唔到女，成世打飛機。

話說今朝早去放狗，見到有一個中年老土男人同兩個疑似大陸後生仔一齊，聽到小小佢地嘅對話，話今日去維園。
總之大家今日要醒目，大陸人好易認，佢哋三個都有夾係胳肋底嘅袋，大陸佬最鍾意帶嗰啲，同埋睇埋佢哋着咩鞋。

大家一陣見，光復香港！時代革命！